黃大仙警加班工作染感冒 寓所猝死

反修例示威集會不斷已逾3個月，警員長期超時工作疲於奔命。昨日(30日)，一名駐守黃大仙警區特遣隊的49歲「老差骨」被發現在寓所內猝死。據了解，死者生前人稱「輝哥」，居於油塘高翔苑的紀律部隊宿舍，在近月的遊行示威中時常加班當值逾10小時，惟於近日終染上感冒。
死者前晚疑食藥進睡後，至昨日無故缺勤，又失去聯絡，有同袍上門了解時始發現他已陷入昏迷，救護員趕至經檢驗後證實他已氣絕身亡，警方隨即聯絡死者家屬並協助辦理後事。有認識死者的同袍慨嘆指，死者工作一直都盡心盡力，是一位值得尊敬的同僚。

係咪應該一齊去哀悼？

肯定比共狗滅口

報應來得太快就像龍卷風

去開party?

我地冇左十幾廿個手足 死一隻黑狗又何足惜

熱烈地彈琴熱烈地唱

皇天擊殺！！！！

現眼報

多行不義

肯定落更之後去禁Bell

死因咁舒服太便宜佢喇
期待下一個

皇天擊殺

賺咁多冇所謂啦

有請小鳳姐

建議風光大葬 比全香港人去觀禮

搵埋搵埋d ot錢原來要黎幫自己買棺材板、掟口

身體狀態咁廢點做狗....

幾時出殯

抵死

被猝死？

hahahaha😂😂🤣

9成9又食毒品食死啦

其實不嬲黑社會有送可樂比黑警